6s換7疑問

請問6s換7提升大唔大，會唔會有d浪費錢。因為而家用緊6s 16gb,見7便左有d心郁🤔

16gb真係狗也不屌

唔夠位用換都ok既
但6s換7 真係好似冇換過咁

係就換8 64啦差幾百

細機換大機表示爽用

6s同7同8用落其實分別唔大

反而想知6s 32gb 夠唔夠用

128 就一定有多

唔夠，至少64啦

減價後
得返32同128 gb

要換就8+ or x

6s/7/8 基本上對casual user 黎講都係差唔多

32嘅話真係要慳到盡，依家已經唔係以前4仔5仔嘅年代啦